# BoostrapForm

FORMULARIO BASE PARA PRACTICA DE BOOTSTRAP
https://getbootstrap.com/docs/3.4/

## Prerequisites

Browser: Google Chrome, Mozilla Firefox, Safari, Opera.

### Installing

Clona el reppositorio en tu máquina

git clone git clone https://cvas_code@bitbucket.org/cvas_code/boostrapform.git

## Authors

* **Carlos Vasco** - *Initial work*
* **Steven Montoya** - *Initial work*